好中意夜晚接近2點到既街道

條街唔多人，但又唔會真係一個人都無，行喺條街到會覺得無乜壓力好舒暢，縱使收夜辛苦但呢段喺巴士站行返屋企既路，好短暫有時仲會想呢段時間可以維持耐啲，中意聽下歌聽下收音機喺條街手舞足蹈又唔怕有人見到。

可能係我居住既香港令我覺得生活太束縛，有偶爾既喘息機會就好想留住嗰一刻

認同
六七點都好正
天光左無乜車無乜人
空氣清新啲，條街闊啲